梁振英管好你自己屋企隻怪物先

屋企隻癲雞仲有冇摑老母

管好你自己隻怪物先
人地仔女你隻賤種無資格理

齊陰肥左咁多以前好瘦架喎

個腩

拎支美極

佢個女本身其實有無野？

識玩就好似佢咁
當選後政綱就放埋一邊

不過佢無咩正當性可言